大家覺得錫菲聯仲有冇機護到級？

唔用條水貨假包皮 出返麥高植(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)條撚樣 即刻順返好多

大家覺得錫菲聯有冇機護到級?

呢排狀態好似唔錯，話唔定真係有機

要出破產版音樂比利（比利尖銳（Billy Sharp))先有希望

新。韋根

呢條友D 踢法簡單直接
湧上去OK

唔提破產版龍心(lundstram)條撚樣？

踢修嗰陣幾勁

你似重度偏極重度

呢排唔吹奧巴美芬？

唔似。

全盛麥高植加比利尖踢英超應該幾有睇頭 但兩條友都三張幾先踢英超正選

基本上要30 分先護到級 淨番16 場 要拎19分

冇出點吹
宜家準備吹Okay Yo告思魯

再加埋巴架(笨蛋)(蘇格蘭查奧爾)(大隻西)(背肌）應該可以衝上頭十

你似極度

龍心本身破產 老友

踢多十六場曼聯既話一定得

派膠紙條撚樣係內地未食過five boys(五仁)都吹撚到勁好食啦

條撚樣重度過您

佢冇底線

條撚樣勁撚廢

唔難啦 贏六場和一場就有

點睇中度煲蓋(Jayden Bogle)

點睇奧利華冇木（Oliver Norwood)

輸10粒都吹？你中度？

你做人有底線 點都唔似重度 反而大雞樂屈得就屈 似冇底線

你傻撚左？

點睇我新朵

見到P字都知邊介。

佢唔係似

咁係咩？

冇啦
睇下可唔可以18位光榮降班啦

本來有
畀你講一講降硬。。。

佢直情系冇底線

屌你老母，牙植d括號仲多過沖哥條撚樣

佢入一球用一個括號。

#24 #25 兩條撚樣極重度 建議大家block

未必嘅

好撚嚴重，iq唔多過5先諗到，而正常係得50-70

惊落哥勁懵

我唔敢同人講我認識佢地。。。

點解要同人井？

我能有屈

有陣時時事台班泛民粉會門
口

唉 柒到我都係扮唔識您算

呢排啲護級隊好勁

佢地人咸？
云

你本身言只佢？

愛爾蘭+英格蘭一高一矮組合昆尼+菲臘斯

(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)

改善左既最大因素係重用Bogle, Sharp

Bogle明顯勁過Stevens, Baldock

未必
兩條友都係越老越勁

stevens上季差唔多踢足所有分鐘
baldock踢足3420
踢殘左
側擊力大大下降

出Lowe同Bogle好過

佢地人同#24#25一齊喊
云

我唔識佢點會叫佢柒到呀？懵標

sharp踢法似傳統英式中鋒 但勁矮

佢入5球

Stevens勁喎 係今季大跌watt

有啲似Glenn Murray

我唔係鄧家標 拉

鬼吾知

今季應該都似係西暴龍 富臨 新堡城降型

但曉頓重用佢

wilder唔係幾用sharp
上季10正選16後備 ，11場冷板
今季4+6, 8場坐冷板

比你圾 入3球
贏一球
贏一球
和

麥高直入5球
輸
輸
輸
輸

麥高直個5球同無入無分吃

上季踢左99% 分鐘
今季又少左時間抖署又快車
仲邊有力

Baldock直頭上季1分鐘都無miss過
打wingback走上走落點頂

一日用窮人版逼福(藍絲盜) 都冇辦法護級

Berge傷到四月

有土氣buff

可能下次上陣已經唔係著錫菲衫

不過最近lundstram fleck好fit

係
Mousset復出咗仲係冇乜機會踢 但係佢都算有速度